人大左，唔識分小肥屎來母快必C君

嗚呀

唔關年紀事
及早求醫